Google Map 出簡體字

有無人發現google map 成日出簡體字，已經較晒google 入面d language 做繁體都無用，又已經report 左俾google ,但係都無回應

屌你老母?

就係你d撚樣覺得簡體字無問題，個個都用簡體字